［極上IQ題］呀陳、呀張、呀黎、呀星、呀肥、呀龍、呀熊、呀豬、呀狗、呀文、呀迪、呀芬、呀里、呀雞、呀醒、...、呀X

邊個Jer jer仔最長？ 🤭（10分）

呀羊

羊痿啵你🤭

屌你 抵俾我扑柒

呀迪 因為. . .長過、

???
👨🏿

來吧靚女，答啲俾得起$1000去船河的IQ題吧。

我

啊陳 因為陳翔

咁劉翔都得啦

巴打有冇睇過陳翔d片

5 shake

呀喵

錯晒啦呀喵

羊咩1234bb

呀呀呀

阿蟲
因為斬卵子避精蟲

阿龍

利申:亂撞 完全諗唔到 係完全阿！屌你個閪！